[極大量案件] 4月16號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

【#上庭聲援 - 4 月 1 6 日 星期四】

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕤09:30
👤林(19) #提堂（#20200101灣仔 管有非法用途的工具:防毒面具、槌仔等）
👤劉(24) #提堂（#20200101銅鑼灣 管有攻擊性武器:摺刀、萬用刀等）
🕝14:30
👤許(24) #提堂（#1114Telegram / #1117Telegram 煽惑縱火、煽惑傷人:TG頻道涉發出針對警方訊息）
👥黃之鋒,林朗彥,周庭 #提堂（#0621灣仔 組織、參與、煽惑他人參與未經批准集結）
👤黃(22) #提堂 （#1031中環 襲警）
👤張(22) #提堂 （#1102中環 襲警、管有物品意圖損壞財產）
👥文念志,陳振哲,鄭仲恒 #提堂 （#1102銅鑼灣 非法集結、阻差辦公）
🕞15:30
👥馬(30),王宗堯 #提堂（#0701立法會 非法進入逗留立會）
👤沈(23) #提堂（#0701立法會 進入或逗留在會議廳範圍）
👤鍾(24) #提堂（#1031中環 管有攻擊性武器:木棍）
👤王(16) #提堂（#1102灣仔 管有非法用途工具:白電油、噴漆等）
👥劉頴匡,文(21) #提堂（#0701立法會 進入或逗留在會議廳範圍）

- - - - - - - - - - -
🏛區 域 法 院 1 1 樓 3 9 庭
👨🏻‍⚖️郭偉健法官
🕝14:30
👥賴,畢,何,黃(19-28)🛑其中三人已還押逾7個月 #提訊（#0813機場 暴動、對他人身體加以嚴重傷害、普通襲擊、阻礙公職人員:涉打、禁錮付国豪）
👥邱,葉(23-30)🛑葉已還押逾7個月 #提訊（#0813機場 暴動、傷人）
👤岑(25)🛑已還押逾3個月 #提訊（#0626灣仔 暴動、傷人:涉襲擊便衣警(水刮隊長)）
👤高(24) #提訊（#0813機場 非法集結:涉設路障及向警車投擲雜物）
👤麥(23) #提訊（#0813機場 非法集結:涉向警車掟雜物）
👥劉,謝(42-45) #提訊（#0907沙田 暴動、襲警等:劉涉擲月餅罐向警員；謝涉以雨傘襲擊正在制服其他手足的警員）
👤林(19) #提訊（#1001黃大仙 暴動）
👤葉(18) #聆取對控罪的回答（#0831銅鑼灣 暴動）

- - - - - - - - - - -
🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀署理主任裁判官
🕝14:30
👤黃(18) #提堂（#1111黃大仙 管有非法用途工具、公眾地方造成阻礙）
👤蔡(20) #提堂（#0825深水埗 管有攻擊性武器:雷射筆）
- - - - - - - - - - -
🏛九 龍 城 裁 判 法 院 7 樓 5 庭
👨🏻‍⚖️覃有方裁判官
🕝14:30
👤李(18) #Bindover（#0929金鐘 暴動）

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

IG

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

推

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

推推推推推推推推推推推推推推

Pishhhhh

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

pisjhhhh

Pisjjjjjjjjj

pijgffdghnkkyhhh

手足要人

手足們好快手

人

法庭要人

Push

追蹤咗你

samsam

讓籌俾家屬

lol感謝手足

辛苦哂樓豬啦

冇籌入去可以喺出面等遮陣

呢個都好緊要！！今日都好彩成功有人讓到

見到今日個po有講

食嘢先，5分鐘後返

咁快

推推推推推推推推推推推

天日多case到呢

香港人呀嘛

錢禮算係個公正嘅官
希望大家都冇事

真係5分鐘lol

為咗推po

有我同事

抽時間聲援

PushPushPushPushPushPush

望係咁望

推 旁聽要人

希望佢冇事

push

唔好每次都係同一班人得唔得

祝福佢無罪釋放

旁聽要人
入唔到都要遮陣 送車

送車好重要呀
唔好入唔到去就走
手足要人撐

推呀！
手足需要大家

抽時間去

#讀者投稿
希望大家多啲去法院聲援，唔好入唔到庭就走，唔係要你鬥快同人爭飛逼入庭，而係希望留低遮陣/送車。你既遮陣，會令寶寶安心好多。你既送車，會令寶寶有少少力量係收押所撐住。

有次寶寶A自己一個上庭，無家人無朋友。現場唔夠十個聲援者。佢離開前一直好驚好緊張，話驚比記者影到，自己一個唔敢出嚟，我地去接佢佢先安心少少。嗰時得4把遮，8個聲援者......我教寶寶A點樣走先唔會咁易被影到，佢問我「係咪成日嚟旁聽」，我答「係」，佢話「好有心」。嗰刻我心諗：其實來來去去都係同一批人旁聽😔

有次寶寶B要繼續還押，我地等到夜晚，追車追出馬路。有聲援者放隻手係懲教車玻璃🖐突然感覺到有人回應佢，原來人懲教車內既寶寶B向佢笑，比五手勢佢🖐

唔好次次都係同一班聲援者啦........

人呀

推呀

再推

可唔可以唔好每次都係同一班人
好灰㗎

或者咁講，入唔入到去都唔係重點，內庭真係位置有限，尤其係依然中國肺炎搞到位置更少，分分鐘家屬都未必入得曬去，聲援手足庭外等遮陣、送車，手足一樣會感覺到無比人遺忘到

大家抽時間去

繼續推

係

手足不是condom

Miss you too

如果真係忙都抽少少時間去幾次，唔期望每次都去

唔好有新聞價值先去
日日有時間都要去

Yes 有時間真係要去

推多次

郭偉健係紅官？

大家講好咗齊上齊落㗎嘛，我哋要支持佢哋

俾我都一定想

仲邊有官唔係紅

多啲人睇到

求下你哋去聲援啦

係 好多cases

大佬

記得帶齊嘢去

要人手post
連尼住已經俾人控制住啦

入channel

係，好紅，所以手足需要我地支持
不過區院內庭真係細，聲援手足真係記得要讓家屬優先入去

推！！！

其實好少上。。。

係 家屬優先

Pishhhh

想保釋都幾難

入channel睇poll

七個月冤獄

要人手推

點解上唔到熱門

係囉

人手推

返工時間真係難搞D

利申聽日返早

盡力而為啦，盡左力都冇辦法

呢個po入面好多人係推po常客
有冇多啲人一齊推

已經好多人推

冇辦法啦，翻工翻學真係冇計，但依家停課就。。。希望多啲大學生肯去啦

一定盡力推

係真係想多d人推

依加有幾多手足暴動係告得入？同埋傷人一般判咩？

推
天日好多手足case

其實學生真係要去

我仲要推唔郁既

點先可以多啲人推行動po

democracy now

未有告得入，全部仲係提訊階段，答辯都未有，審訊更加唔好講
16年魚蛋果陣，暴動一般判3－4年
傷人唔熟，我諗真係傷到睇咩程度，同埋有冇後遺症

大家一齊盡力做

推post要用時間 好多人唔太想做

我都想

應該叫班掛撚住內鬥既YouTuber宣傳下！好過係度死推難推

知道大佬你都要保重要身體健康

我諗真係睇傷到咩程度自膠打錯

如果真係去support係 睇下有冇得讓/留比識手足嘅人
因為真係好多人支持 而家又隔行坐

大家都要小心身體

認真，我都覺得會更有效

pgjhfgjjbgh

我同事坐左7個月喇屌

小心呀要費利畢業呀

家屬唔使讓 朋友要

優先俾咗家屬先

遮陣都要人

無錯無錯大家都著多件衫唔好凍親

提提大家呢個月要再加操體能

有心開

我見今日個po有家屬差啲入唔到

我明呀，係好慘，希望佢冇事啦，冇事既話記得索償翻呢7個月既損失

又pr?

推順利

知道知道 你都要保重身體

???點解呢???應該讓比家屬優先入喎

Ft推po

無手足讓？

似係
大家盡推啦

唉又typo 添
順利順利

其實大家都好關心

好彩最後入到去

聽日會去大家一齊支持手足好冇

收到

但點解差d入唔到

有，後尾解決左
其實有時唔系聲援師入左去搞到家屬入唔到，係同一庭有其他案其他家屬，仲有機會同案其他家屬，依家又少左一半位

上左熱門但未上到第一版

一齊去呀

衝啊

多謝手足

手足需要大家

好似係有手足拎咗家屬籌？

去呀

切勿相認

推垃圾post既人好多user名我係行動/抗爭post都無見過

但係香港就玩完

當然

唔好一直都係同一班人其他人都去支持下

黎緊仲有場硬仗

錯既唔係我地，遲早都會發生

重點

廿三條 立法會

我陰謀論咁講
上面收左唔少連登AC

大家要問自已可以為香港最盡做咩

再推呀

無得諗咁多
只可以諗我地點應對
點樣部署 點樣還擊

已經有手足犧牲咗啦
我哋呢？
唔好日日都係吃喝玩樂啦

熱門又跌左

早2日一單case，個官判刑攞勞教中心報告，報告話手足唔適合勞教中心，因為佢行為良善，有禮貌，根本冇教導既必要，結果只可以判監，法律解決政治問題就係會出現呢啲荒唐事

差唔多六月，不論你係和理非定前線請準備好

呢度要大家推

有還押咗超過7個月嘅手足聽日提堂啦
大家可唔可以入嚟望望
手足需要支持

無錯

實有，而且之前好似有po fc左

咁係好定唔好

咁早 不了

和平日子過得太耐啦，要我地去承受
以前為名為利，上一代就一直無視危機既存在，直至到依家報應黎啦，不過係報應到佢地既後代，即係我地身上

其實好難用一兩個字形容好定唔好，判勞教中心／更生中心／教導所，服刑過程辛苦好多，但出翻黎個紀錄比坐過監好啲，坐監就過得好少少，但出翻黎既紀錄就會差好多
公安條例啲罪名法庭只可判監／勞教中心／更生中心／教導所，冇更輕既刑罰，所以就會出現我啱啱講既荒唐例子

共勉之啦

五毛黎，block左好內

千奇唔好遺忘左九龍城都有3單需要聲援

正如國際戰線一樣

啱呀，有五毛會特登狙擊某d post

國際戰線都好緊要

唔係有家屬籌咩

所以真係成日覺得黃youtuber應該要花少少篇幅宣傳下

不過佢哋都有憂慮，間唔中宣傳下已經好好

要人

唔係個個庭都有，詳細真係睇每次d保安點安排，次次唔同，個人覺得盡量都希望比家屬入先，始終都同手足最親既人，聲援師如果入唔到可以庭外等遮陣／送車，手足一樣會感覺到有人支持

沖完涼我要見到個post上去呀

希望啦

pushhhh

tui

聲援師出動

幫推

記得唔好遺忘九龍城法院都有

天水圍天富好似拉左人

支那保險雞關我哋乜事
手足需要我哋呀

我都唔明

推推推推

推！

手足還押七個月

用錯不推文，再推！！

感謝手足

多左手足幫推

最新update
聽日高等法院下午2:30 pm
有呂智恆司法覆核監警會
頒布判詞

希望都有手足分流撐下佢
佢成日都係得一個人,呢場一輸佢可能會破產

source:

pishhh

應該會係書面判詞only

記得帶齊野

帶遮
帶多2個口罩
可以嘅話帶多件衫
最緊要人要到

好重要

東區裁判法院要人

區域法院要人

九龍城裁判法院要人

新手想問下點知佢哋喺幾樓？入到去有指示定點？

#1 有講明幾樓既

見到了，係我眼殘，thx

推推推

Pishhhh
咁你平時係點

大家一齊支持手足

齊上齊落

好乖幫手收膠

派幾多接幾多

手足

up

推親嘅post都會愈跌愈低
係咪我問題

唔係唔係唔好咁話自己

提多次！

帶遮

帶多2個口罩

可以嘅話，帶多件衫或者外套

手足聽日想見到你！

可能係我問題

唔會啦

辛苦各位推po
手足需要大家

晏啲再見少眼瞓

推！

Pishhh

又係你巴打

順便推po

多手足上庭的一天 希望大家盡力支持

推一呀

推二呀

推三呀

推四呀

推五呀

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

推六呀

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 7 樓 5 庭
👨🏻‍⚖️覃有方裁判官
🕝14:30
👤李 #Bindover **與另一手足同名同姓，未知是否同一人，未知咩事

🛑🛑‼️突發提堂‼️🛑🛑

【#上庭聲援 - 4 月 1 6 日 星期四】
🕤09:30
🏛 九 龍 城 裁 判 法 院
👤林(21) #新案件

推推推推推推推推推

推呀

極速公

希望係

手土

Pishhhhhh

Pishhhh again

屌推呀

要人要人

仲有1430

推你呀

再推你